香港邊度有havaianas拖鞋賣？

舊果對爛咗，之前一田買，問過要夏天先會賣，有無巴絲知道邊度有得賣？

海港城 東薈城

同問 海港城有？

有個bazzar 定期輪類別/品牌

ps ：times square 都有

fb有page update

唔該晒幾位

我見旺角decathlon有擺但款唔算多

旺角Forest間catalog都有

將軍澳decathlon

CPU 有得買